[A/i] 前Chain Chronicle玩家吹水區[3] 🤔🤔🤔

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;A) -

台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -

中文WIKIA(UPDATE慢) -

第二部新增成就任務說明列表 -

限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

【講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -

AN及IOS紀錄可以互通

問官方拎番ac

→其他常見問題請至

1001 Template:

😂😂😂😂

慎入🤔

食女獸出沒注意

好恐怖

CFU活躍時間

原來係春哥食女圖

屌你睇完實訓唔著

又私交

一隻泡狗🤔

可能wow左

Code Geass 復活的魯魯修 製作決定

Zero 鎮魂曲數年後
主角是魯魯修(無死)
原作續篇

另無印總集編劇場版2017 1月上映

Wow到震🤔

Wow到震

😂

Old📰

😨🔫

🤕🔨

👌🖕🏼👌🖕🏼

👆🏻版權所有 翻版必究

😩認唔撚到人

🐧
👔
👖

🖕🏿

🐧
🖕🏿👔🖕🏿
👖

🤗
👔
👖

換下衫啦清

每日穿上套裝 機器式工作

💁🏻留意返

【溫馨提示 完成第二部主線+後篇30石】

在明天前完成(11月30曰22:59前)所有第二部主線+後篇可以獲得30石

30石詳細分佈: (每章1石)

【第一部】
全10章:10石
全完成獎勵:3石

【第二部】
全7章:7石
全完成獎勵:3石

【後篇Sequels】
全4章:4石
全完成獎勵:3石

10+3+7+3+4+3=30石

P.S.天魔將於每兩星期四下午五時(17:00)重置挑戰次數 (下次地區 騎:大海 戰:副都)

☑️☑️

大海即係精虫島

幾時出新主線

船長呀

屌即係又唔洗打

打副都
努力抽雙刀

訓唔著 聽朝830..

禾刀系

尹志平過左黎

真定假架

＠＠

😳😳

居然快過pad開第3個post

有得quote喇正正子

再不睡覺
等下就真的爆肝了
900/1200字

bb 我愛你

唔洗即刻inbox我呀

見你未訓

9點半返學交功課
而家都未做完 點訓

明明十一點半就訓左 但係仲眼訓過平時

J少d

留名adore

神圖

呢度有得改名

🙄

®註冊商標 翻版必究

好眼訓

訓住講

等我改做宮水一立®

我到而家都未知華擊團角色完場會講果句:[初你的波做，KI呢]係講緊D咩....有冇人知

Yui 升晒d卡100親未

最高咪小圓24親，親

咁隻劍帝呢

咁快到左ge部電話

咩機

任性

有得玩傳授之後
隻空色又真係幾撚勁

好有錢

可以點玩

one plus 3T
送貨順豐果條友，就咁放低左就走左，連身份証都唔洗對
仲要簽收果時唔係叫我個名，係我同事個名黎
好彩無填錯地址

睇你本身齊咩腳
正常 夾女王蜂或者左腕玩法都唔同

玩抵玩
劍帝都可以換3部番黎

狗k

點解yui咁有錢

有無標準隊伍

咪森林隊/北西騎法/鐵煙

🤔

其實仲有精靈島騎法

ANDROID 3千價位有邊部吸引

ONE PLUS係咪正LOL

三千蚊大陸機無得輸

你唔係反htc

BTW我換左AC

有冇人未加我

127119751

我係

我仲有好多個位

到jer lu

又邊個ac黎

表情撚

🤔 smk

隻凜真係ON99 要掉完石先加攻 成日都唔記得掉

ヴァンピィ

天魔anyone？

Ifc

試打無晒魂

agger

不過3turn 50%抵翻

依家D肥同武是咪可以係BOX拎哂出黎 有無手持上限?

我釘宮勁過佢十九幾萬倍

垃圾

咪一樣淨係用黎j

臭西

釘宮咁樣衰拎黎比

ONE PLUS保養點搞...未買過國產

垃圾保黎
當無ok

有黑絲 又有淚痣 好正:p

唔識欣賞果條友d畫
彈丸d人都係動畫化左我先覺得靚

😱

七章如果得恩奇都應該唔會抽住 留力真聖誕

有錢多好

我已經對fgo冇哂希望

絕望盡頭掉個ac俾人洗下塵

我懷疑qb收集緊我d熵

発送準備完了
隻碟終於黎

咩係1+

大細

HTC

植田都係自己爆死
幫人抽就十連出自己

而家手機清理係咪都仲係用CLEAN MASTER多

仲要用架咩

我部HTC玩CC都唔掂

見YUI買ONE PLUS心郁

好慘

yes 3k有咁top spec算係咁

我仲慘

等我試幾日先ar
我都覺自己買得太急

典解An成日話top spec
用落都係唔夠垃圾iOS順

本身an要optimize落咁多部機度就係冇可能
再加埋d生產商會係an ge基礎自己整個os出黎

唔好買錯htc wo

？？one plus唔係htc ga咩

永不錄用

黑洞台真係幾好笑

呢個火埃明明好撚假但笑點咁低又好真🤔

單純火雞

牛丼單手救世

牛丼今晚得唔得閒打天魔

等寫報告

one plus 3t大陸機黎

垃圾htc機頂果8粒出聲lone lone我化左灰都認得

睇真d原來部部機都唔同lone lone數量

但htc d機設計都幾易認

吃驚

del jor cc wo ching

唔係講緊cc咩？

google pixel都係htc整

有無圖

能g

An機就咪鬼用咩濕鳩clean master啦

咁an狗有咩係可以做

又幾是正

原來我部機係內置clean master唔root唔比del

咪搞咁撚多花臣
個os已經柒柒地，user仲要自己搞咁多野

個套又幾靚早知買埋
不過128 好撚貴

換機啦

那有錢

到底clean定唔clean

第一次見有人叫唔clean

老老實實clean完果刻係有快左

但好快又慢返

我部機都係冇撚得救

我用咁耐an機都未試過裝果d clean apps
我次次都係自己手動close曬d apps就算

又一次證明htc係垃圾

佢內置哂乜鬼tvb app要我自己手動del

clean master仲要唔比del

個個都rich

你拎哂d錢去食女姐

lihkg又load得幾快

屌你老母

玩cc好撚順
呢3k洗得值

想做個藥物敏感test 有冇好介紹

正常唔會有ga?

要求都幾低

媚藥

公立醫院

唔check點知自己有冇

An機只用Sony

Clean乜7
An機不嬲都係一慢就換🤔

SONY FANC 留名

由Walkman電話開始已係sonyfanboy

咩係黑洞

我老母肯定有 我就唔知有冇

一立個西

垃圾post集中營

LIHKG網頁版都唔差

Eason既歌

一立住所

[突發] HKG、LIHKG 數據被公開
- 分享至 LIHKG 討論區

😂😂😂

明眼人一睇就知吹水啦

收左中共錢搞散高登

好悶好忙

😏

個撚個都中

收聲啦八婆

😒

😖

唐記個叉包真係幾好食

仲有奶皇都正

粒粒紅荳包都正

太甜了

甘い

不了

要fb私信admin先收到email

跌god

用WEB版留名

希望快D有EMOJI

貴賓要專人處理😌

Ot同墓兩呢？搵人接佢地過黎啦😂

平安到步

is me

問左
唔知佢話咩得自己一個唔過

？🤔

原來YUNG係黑的

仲有冇人加我CC

我諗唔明

好撚眼訓

Sam

127 119 751

求加FD

我都睇唔明

可能對高登有特別既情感唔想走

唔緊要啦 到時果邊自然會有新血😂

等sms開放註冊

明明得番幾個無AC
一個個轉過黎咪得

高登只係個平台
重要既係人
死攬住個高登做乜

訓完個人好攰唔想行

鐘意同黃貓大線傾計有乜問題

一人射左幾次？

牙 唔撚記得左仲有五皮三

大有義氣
要陪埋佢地有先肯過

留守左兩日

好似無見過五皮3

去左日本

去旅行唔上水

岩岩眼訓仲好眼訓

你就死gay佬

可能太耐冇打tv機
尋日打到我有D頭疼

睇錯飛機

玩ff都頭痛

打贏9領未
我第一關就死晒

今晚打上級，超上應該無機
最近係咁玩隻kart battle

現充又搵女玩

Bbg

Kai battle

打10幾個鐘bf我都會頭痛

this

玩開咩職

is great

Moppl

yes

好撚飽

我發現西面都係信唔過 套下佢料算

屌你老母😨😡🙄

😌😌😌😌😌😌

🤗🤗🤗🤗🤗

洪揮春🤔

叫佢唔好同人講佢仲唱通街 fuck

幕後玩家

.....

你信女人把口合得埋都幾on9

梳囉

得死人先唔識講野

😭

好驚比人斬

再也不能相信人了

受委屈先會學懂原諒

誰も信じられない

笑死我了

做乜鳩姐

4職都得，衝鋒同彈藥都10lv
狙都就10，醫兵得4
衝鋒支散彈太屈 制霸所有地圖 玩完你唔會想玩其他職 btw 我係ps4

孔慶翔🤔

睇左個口做西

算啦 怇都幫我賺多幾千一個月 當代價

原來升職加薪 屌

扶他仔

cls

猶如拿捏著星火

好寂寞

nola 外快

Kwsk

扯皮條

甲鳥比西面包養

西面既自慰器

扶他駝背

都高過你個小矮人

台狗真係垃撚圾

屌 伸直條腰根本聽唔撚到D人講乜 要怪就怪我生錯係香港

又bully矮仔

對唔住

扶他呢下秒殺

又話160

yes 我係其中一個罪人

如果我係西面就好

你係西人

我係東人

我住係米古鎮

好在我係168CM

同香港人傾計都好方便

扶他有無平機票

清打唔打蛋龍

我游水去旅行架清

打唔打強龍

你射

等多陣 1630

30秒就賺2.5 真係好撚爽

新個隻得3個覺醒 :o

點解我父母生得我咁平凡

點解我咁窮

窮llm

利申體長一米

扶他屋企唔係買左成層樓咩:p唔怪得咁多女痴埋去

我個戶口就黎比人取消

清洗黑錢

過唔到最低存款

點解阿仙奴班撚人咁易傷,未開季冇左半隊

嘩 依排咁多百合漫更

発送準備完了又唔送 咁到底想點呢

扶他條撚準備?

真絲冇JER

7937 3062

你黎?

pmed

冇LU

我以為我一直有add你

On99

友人遊戲:p

NO百合NO LIFE

瞄撚準未

佢成日無啦啦唱歌

又唔好意思叫佢收聲

lalalalalalalaala~~~~

好似好無禮貌咁

有冇人讚過佢唱歌好聽

翔清幫我打FGO OK?

d鞋好厚

有，翔

15cm

咁厚？？？

好耐無買衫 有冇介紹

叫台主啦 我自己好多野要升

到底依家仲有冇波鞋係冇踭 成撚日撞到地鐵度門上面舊膠 好撚柒

屌佢老母

好撚on9 有d又唔會撞

同問

扶他>333333333333333333333333333333333<

就黎過晒black friday promote 先問

又pick阿提拉做乜柒

cyber monday都過埋

屌死開啦

Saber monday

D FIG好似有個紙皮箱裝住 可能買到 我有機會買多隻睇下先

愛。扶他

今日も森は平穏ね

夫他-33333-

本身去緊旅行都打算不問世事架喇，點知收到好多朋友同我講出面好多流言，搞到我想抖下都唔得
2014年2月27日
LIHK HKGolden 於無預警下於 Google Play 版下架
2014年3月4日
本人主動聯絡高登，並於3月6日取得準許使用舊API重新製作程式，但並無提供任何相關使用方法，最後於本人自行探索下進行重寫。並需繼續交付合約期內數據中心半個閒置(因不可做cache)機櫃之租金
2014年3月25日
LIHK HKGolden重新以合乎要求方式上架
2014年4月
官方新APP上架，並使用功能更多的新API
2014年4月15日
本人查詢本程式能否使用新API運作，以提供更多功能
2014年4月22日
高登回覆指新API並不打算公開給予第三方軟件使用，並請本人移除主題列表的緩存。本人回覆同意，並提出解決API未能輸入香港字之解決方案，未獲回覆
2014年中
高登發出公告指出可開放獨立API予各第三方應該程式開發者使用，多位開發者拒絕同意高登提出的條款。但本人立即申請並同意所有條款。
2014年9月4日
收到高登確認本人之獨立API申請，因當時政治環境轉惡，本人希望為一些政治團體落免費廣告，向高登查詢能否落無收益廣告。
2014年9月14日
申請被拒
2015年1月5日
終於收到之前申請之獨立API的文件與API Key，但未能成功存取，應為API Key錯誤所致，所以通知管理員，被獲發新的API Key，但同樣是錯誤的。於當時之開發者G+群組中查詢其他開發者，竟發現所有有聯絡之申請者也表示完全不能使用官方提供之API。
本人發現咁落去都唔係路，所以以自己方式使用新API重寫部份功能。
同時 LIHK HKGolden 慚慚成為市場上唯一跟隨與官方達成之條款運作，並從不越界之第三方應用程式，即宇宙唯一正常運作高登認可第三方應用程式
2015年10月16日
本人發現給本人之獨立API已經消失，查詢官方，未獲回覆
2016年7月
本人告之一個API的重大錯誤，未獲回覆
本人一直非常感謝高登討論區給予本人機會為使用者帶來更佳之網上論壇使用體驗，但限制於必須只能使用API之條款，一直未能做到更多功能，如「起底」、「查看自己開設的Post」、「熱門貼文」等基本功能。當然本人亦明白營運一間企業的難處，並不如我們這兩個無所顧慮的閒人來得輕鬆，往往有很多包袱，很多顧慮。
及於2016年，高登API竟仍未能支援香港字(本人早於2014年曾建議解決方法)，更勿論新增其他功能，完全未能跟得上時代的步伐，本人漸漸發覺，與其留守於貴人事忙，被各種老舊規矩綁手綁腳的討論區，何不以2016年之現今科技，建立一個新平台與其競爭？也許這樣可迫使市場進步，讓使用者主導市場未來的方向，建立一個真正自由，開放的討論區，這會是一條困難的長路，由每個月兩三千元的收入，再次跳到需要應付各種伺服器開支的運作形式，收入也並不明確，是 LIHK 系列應用程式運作六年以來的最大挑戰，亦是一個難下的決定。
我相信我們香港需要自由，同時也需要與時並進。LIHKG宗旨為究極中立，與會員同樂，無極權管治。LIHKG並無指定某討論區為假想敵，管理員亦未曾於任何其他討論區宣傳LIHKG，本人相信一個以APP為主的新式論壇，絕對足以吸引更多人流，做大個餅。
LIHKG使用新式、高速、擴展性大的系統架構組成，以Apps為主，以網為副的設計方式。因背後無金主支持，無組織、無計策，所以iOS及Android程式未能同時上架，網頁版尚未推出。我們會致力完成LIHKG各部分，讓大家可以回到2016年，邁向2017年直到永遠。
至於如果閣下仍有其他疑問，由於本人正在沖繩旅行，請待本人回來後再作詳細解釋
想跟住連尼住去旅行？

扶*

仲撐高登係咩問態

洪大帥為左保住份工就話連尼住係本民青 困住班熱狗係高登 笑死

垃圾早洩

係班最撚低質ge弱智熱狗先跟佢
多謝都黎唔切

kai算高定低

算弱智

熱狗有九成都弱智 THX大帥

又要比春哥劏

好想去5cm買衫, 但係我好似唔係太岩行文青風同埋好貴

秒速5CM

要平?黎幫襯我

人型就著乜都型

時褲唔著都型

咩黎

想買條時褲著

扶清係咪有員工淘寶價

屌我直接比條淘寶LINK你咪得

比埋我

你幾耐無瀨屎

叫扶他比FGO AC我幫打，翔清你做乜鳩

好耐無見

你又唔會食佢d卡ge
掉轉就難講

垃圾wc送咁撚多野

因為高登太垃圾

收皮啦收皮啦

sosad
i am pc 9

fps唔打pc la，太多cheat

好大盒 好難拎

拎咩鳩

Fig

想問下有無人有microsoft2010😂

name

Hi all

三葉

又要等春哥 我想食野呀

9領超上真係唔識打

約七點到依家都未入得

收到風呢度好多靚囝

ghost

猛鳩又自己食好西

報左ca aco?

無

咁似深水埗

我只係電腦收左皮咩都無哂

今日先識佢咩

等我落樓下搵yui先

我都係長沙彎等緊春哥洗牙

😂用緊13

好肚餓 好在晏晝食左唐記

長沙灣有間有靚女女牙醫

我食左澳牛

其實我咩版本都岩

有冇留底

啱啱睇返 07黎 有底

春哥話我冇乜牙石但係又好多蛀牙

求些牙

又比佢訓係度賺我四舊水

好波

你訓係度俾佢賺四舊

春哥可恥

點sd比你 我已經壓緊

比埋我
wakamiyahkg@gmail.com

你返高登SD比呢條撚樣OK???

係WOR點解我醒唔起我有GMAIL

壓完都2gb cls 轉頭sd比你地

sms放低埋gmail

長記間百分百d包幾好食

幫到扶他係我榮幸

lebronhkg@gmail.com

點解大家都知我係邊個

勁牙ching

勒邦

真名用GMAIL

下次請我食綠茶甜品is ok

Okla我都係用黎賺公司錢

sd左比你地

隔離台話之前UP左上DROPBOX

老跌

:o!!!!

屌你老母pad生放送個2條友轉撚完未

唔通轉下面果兩粒

等緊新情報，成鳩日係到拉布

就黎生日 你問我答

放棄
落街買飯食

想要d咩，送比你

扶他人馬座

射手

食死女

係 日日屌自己右手

有無人記得眼訓icon個個code係咩@@

yes深水埗果間黎

佢又唔洗#

我都係長沙灣wo

我已經去到又一城市大學

個肥仔比人客套讚幾句就飄飄然

終於帶西面出黎見大家

真係好撚多

慣哂

笑死波台班假膠俾人話人打手

真係笑死 比人當狗咁撚

都唔係第一次比人誤會

好撚大盒

我行過去應該唔洗5分鐘

好靚 一定係我見過最靚既土人

扶他食面包 @@

咁撚大盒既

翔清買醬油

翔清踩單車

扶清到有得買saber

有5把劍

咁大個盒 咁細隻人

土人係咁 好多配件

我個fd都好鍾意saber 成日買

行左轉動物台
好奇一問 點解冬馬算係御姊既

塞巴

dont worry . be happy

好靚呀

又幾正

加d米青

隻藍染咩事

加左落時褲果隻

嘩有小烏 射左

唔計十字已經暗6倍 痴線

嘩 pad咩事

一立

可以聞你d米青

又冇人

冇左春哥

嘩條毒撚龍勁撚到

andee求換藍絲

換左

提示龍同無力龍好可憐

火埃where are you

smk

肉鳩酸到

過到上級過唔到超上
明明5個齊人到boss wave自己手殘

搵我？🤔

解放兩日>3<

我-6 1take過到

好多位手殘差d死

點解咁快

IFC得唔得閒打

黃腦黎？

我想知999親即係加幾多血攻

炎九我自己之前8同9都柒左3倍速死左lm

練定d水宙/水don龍/noah啦你 搵機會癡場打幾隻鯨魚

港航好抵

做咩唔用水人馬，無天降

我買左4月尾

個陣我3封鯨魚都無人要打

有tifa我玩光啦 仲玩條龍 on9架咩

玩白狗啦

玩緊

組唔到快刷隊

ON9山本寶寶又BUFF 臭雞TIFA

same wor
準備買😱

6抽中左孔明
4星果張

又限定pool又魔神

1 take幫sms過左超上sosad

IFC得唔得閒幫我

要排隊

🎟拎左飛排緊

買左一月

垃圾game

有冇人可以教我咩叫增強限價盤

睇完唔太明

比如佢收市價$9.5

我set 增強限價 $10蚊買

係咪即係由9.5到10蚊佢都會幫我掃

我又排

平過你個價就掃

咁一般有無話應該點樣SET個價

係咪直至開市前都可以更改個價

如果佢掃唔到係咪都會收手續費

買唔到野唔會收你錢 個價就睇你心水...
你幾時都可以改個價

跌GOD

通常我用限價盤 指定個價先入

有冇心水NUMBER指點下新手

有SMS好熱鬧

痴線 日高真係好正

痴撚線

無啦 超耐無玩 我玩黎玩去都係果幾隻 定時定候跌到某個位又會升返上某個位果d 食差價賺下dinner錢
國藥 中國光纖 中建材 海螺

SMS好撚煩

定時定候

即係好似佢高峰大約係7蚊，低位係3蚊
有段時間佢會跌到落3蚊

即係好似佢高峰大約係7蚊，低位係3蚊
有段時間佢會跌到落3蚊，你熟悉左佢就知3蚊係時候入貨，入完就等升返上6至7蚊放

上面果幾隻我以前係咁玩，依家太耐無睇
唔知價 要你自己做下功課

yui好似玩開股可以問下佢
訓先

又話m版好用d

勁

YES

屌你smk

又屌我

好野

唔知改完黃貓有無屌🤔

改咩

m版

扶他個個咩漫畫黎

高分少女
尋日先同角清講過黎

! 個張圖

有冇大腿可以比回鍋玩家抱

常用炎九隊

ID:102182742です！

add jor

Thz

I love 日高

早晨，
大家好

老墓呢

死守早洩

147139147
招fd子弟子

隻kart battle好好玩

一起身又要見班食屎狗A娜

好似改5COST

落地獄啦次元賤種

成日玩埋d現充game

有表情用啦

屌 FGO真係好撚煩 D關硬係要放到最後先開 ON9

係..真係忙起上黎都唔知點打

贏左都dq你
Dllm
好遊戲

毒撚就唔好上去柒啦 自己攞黎 ON99咁

唔係上去問題
錢都唔撚比

犯左唔知咩法 有同佢講 不過比得1皮就柒左D

全部countdown卡加1cost1turn就差唔多
咁撚鍾意回血

成手水

儲左5張a娜

屌你垃圾重課狗

我諗住爆哂皇家同妖以外d卡

吸血咁正都唔玩🤔

麻麻地

新skin搵隻靚女就玩

強烈要求skin自選進化前後🤔

冇課金又唔夠卡 不買了

Duck pro

Deadpool the duck
Official

好moon

企呢

過去搵黃貓傾計

Andee條女

早

web?

係

最近真係無咩點睇
之前買隻a50升左1倍都唔識走，之後大陸股災走唔切蟹左年幾，最近先平手走人

達哥玩WatchDog2 場景驚現「真普選」「毋忘六四」揮春
- 分享至 LIHKG 討論區

都唔知食唔食果刷好 好撚煩

hi扶他

🙄🙄

屌尋日諗諗下冇撚左最平果個

抵

聽到後面個肥婆叫外賣 屌你咁撚肥就出去行下啦

又要搵4i god

有冇睇u記買成皮野個post
好好笑

link

YUI部手機用得幾好嘛

WC真係好撚垃圾

Yes

幾時執撚左佢

佢老尾開伏到而家我全部保底

而且保底親都係冰魔級數既SSR

我到底玩緊乜撚野

嘩咩事派13包😂

天滅主教狗

老味14pack冇虹

今日咁少人

過氣啦 番晒高登 好似係

不過中左兩張審判
1600水😂

我都係 冇乜感覺

Vampi其實洗唔洗入柒熊

審判點nerf？無留意新消息

都似係

高登完勝

變7c

唔係6->7定8咩

仲有咩卡nerf左，

終於出禮裝
痴撚線

月尾先nerf 暫時次元變23c 審判7c a娜好似都nerf

我打左20果都未有
冇乜感覺

咁快打 得咁少

今次真係打得好m
咩鳩都少

冇肥嘛 點都抵ge 係冇咁抵姐

我個倉已經比肥質爆左 琴日夾硬拎左d黎升騎馬大

唔想趕尾班車

我數黎數去都唔知升乜好 隻隻都有上位版

我最少要100粒塵

全員靈一先，D棋用到下世

紅a

升左

今期個box好似麻麻地咁 我冇乜想要

個個都要塵同骨

企

我有兩百幾條骨

還我血汗錢

你都升曬cfu同船腸
我未升
佢地一個食百幾條

企b

塵都唔缺咩

冇乜要用塵 有百幾粒

全職石呀

又做咩

屌你1box得一粒 同埋我已經唔知升乜技好

琴晚比你洗完牙之後有隻牙好撚痛

(笑）

怪我囉

仆街我頭先明明見到有個人跟住我 一坐低發現後面冇人

大學住hall
有晚同roommate 飲完酒醉醉地去訓
半夢半醒間覺得俾人責住
仲摸勻全身
心諗唔通俾鬼責
已經不斷念 波惹波羅密
點知隻鬼變本加厲
搞埋我屎忽
第二朝同roomate講返
佢話：無可能既 我成晚都望住你訓覺個樣 你發惡夢姐
諗諗下都似係發夢
但屎忽又真係有少少痛

？

🙈

d樣好一致😲

😅😒🙄

金箱跌棋😭😭😭

彩光先係禮

好悶

fgo post班友真係一日到黑都係度哂卡

驚姐 比人曬下囉🤗

😅🤔 好撚憎呢兩個emoji

你無得曬呀 橙

😅

比你貼過去

😦😨無課

有冇咁撚大對奶 呃鬼咩

扶他個pad buddy幾時過埋黎

邊到有奶

鬆身衫都比佢撐開

who

其實春雄係咪性無能 日高撩佢開房都講打機

😑

小朋友不應談戀愛

好靜

貼box

成日入cc post j擊扶他
醒唔起個名

我係扶他個tvbuddy😂

得我一個覺得柒到仆街

on9 我唔睇tvb

好想比日高攬 撩我開房

咩關黎
一黎就炒車

唔覺柒 唔夠賤就真

柒到仆街sorry

應該係line柒腦魔個個人整
似到咁

我真係想像唔到cfu會玩土人

cfu 會玩

扶他係🤔

你條仔

你叫咩名

我拎扶他個box過去扮貼box好唔好🤔

👍🏻

好似超人帝拿

2d狗 你提供的資訊真的很有用

😙

垃圾SV抽黎抽去都冇虹 張張都係我自己合

立

Mk

13pack0虹

儲水合新卡

有千幾金打唔打2pick好

好波又多條831龍女

原來扶他個buddy過左黎

黑髮廢公子

無撚哂人

mo人

成班入撚晒群

無得笑鳩OT刑天有d唔慣

無辦法

我呢?

你咪一樣

月尾抽唔抽

月尾有咩抽

矛人拉wo入good

聖誕限定pool
九成聖女

咁就整左3舊水野等收錢

等扶他請食綠茶

會窮

老母又唔煮飯

可唔可以教我賺外快

想一個月食多個焗豬

有冇人做文員唔想打字

可以彈比我

一個一立

你係文員?

有劍聖bbv2先算

一齊出

見到個同事望住個wallpaper唔知做乜撚野

Event 上級20 ap 8000經 好似好撚好打

仲有4星肥跌

打唔嬴

得上級抵
可以掛

13包1虹2金

真係唔講唔覺 原來一個月都做到100-150k生意

行撚開啦屌你老母

嘩 原來toi8去左幫手畫fgo

無人理天魔

根本冇人玩

未爆魂唔想打

今期都唔知點打

麻煩掛下個2個酒場角

未開過驚
邊兩個

big sea
sub city

好耐無開過台想開但又唔知做乜好

做愛

有邊隻可以掛
掛奶要唔要

你屋企定我屋企？

掛咩好

我掛hestia算，副都無5星奶，海果隻又虧嘅

80戰得酒吧妹，自暴，刀狩

頭個幾層用所屬得啦

Stand

畫唔曬隻腳美中不足

大海騎弓隊

副都有咩好掛

你地有乜先得o架

大海掛再興

係紅字副議腸發揮既時候

old seafood的証明

禾冇

黃腦十分鐘入到黎我就post扶清hehe玉照

黃腦唔係同早洩共存亡咩

你老母lihkg又更新左?真係追住牙祖黎打

點解又係你

點解又係企

想去買新衫 有無推薦

有無清downlod左sica
用緊上lihkg 暫時幾順

更新左d咩

原來大海係騎天魔
騎弓隊

騎弓隊比佢克???

黃腦不要哭

其實副都所屬黎講到而家真係唔差

你無留意次次隻天魔都係剋酒場

有反射 基本上遠攻冇可能贏到

好彩我最多只係夠打lv9 啫

原來轉左場 無比ifc打

web版有icon用,擺位更新到接近app版,
用落好順手

個個都唔係連住尼整既

去緊旅行

原來凜連意識都冇埋

搵ifc

我都想買衫，仲著緊幾年前果d

著爛先買

等老母頂唔順買比我 我一蚊都唔洗出

上次阿婆生日
表哥話對上一次見我又係同一件衫
我都唔好意思講我好睇D既衫得一件

係佢面前著件爛既

一日七章未出都唔知
畢竟有好重要既(FGO線)冬木市第五次聖杯戰爭

好耐無見ky

加多個插件自動更新就夠

全靠翔bb邀請我

副都你地點組

紅字酒吧妹，自暴，刀狩
加埋不良

老婆奴連買衫既錢都冇,要上貢哂???

無自暴諗住用咒槍
奶得隻菠蘿頭

賭妹 踏破弓 雙刀 大小姐

買衫好無謂
買驚好過

課金好過

大小姐即係邊隻

why not both

想扮下文青買咩鋪頭好

利申 kindle

當然主因係我點打扮都係晒錢

草泥馬: 與時並進 重新出發

高登CEO
接手高登CEO至今已經有八年，一開始知道要代表高登出席唔同場合，都擔心會俾人起底，但最後決定豁出去以真面目示人。記得上任唔夠一年，就遇到高登歷年o黎最嚴重o既事件 — — 被告誹謗。最初我以為對方只係「嚇o下大家」，殊不知官司一打就打o左五年，最後打到上終審法院至告一段落。當時所受o既壓力大到難以形容，幸好得到好多會員o既支持，甚至有會員自發希望o係財政上給予支持，至今我仍然非常感激。不過，就呢單訴訟我o地花費o左超過7位數字o既律師費同賠償，換o黎法律上清晰釐定討論區要為會員發言負上o既責任。

除o左經常要處理關於誹謗問題o既律師信，高登最常要面對o既就係網絡攻擊問題。其實我o地一直有為伺服器作軟硬件上o既更新，奈何網絡攻擊o既「攻勢」日益增強同頻密，唔少時候大家鬧緊我o地Server超慢，背後其實都係因為伺服器受緊唔同程度o既攻擊，唔單只程式員要用大部分時間o黎處理相關問題，我自己有時都要半夜起身，甚至身處外地時都要處理。面對呢o的攻擊，我覺得冇可能每次都同大家講，否則有o的敏感時間每日要出十次八次公告，大家可能睇到麻木。

其實早年外界對高登有好大誤解，傳媒每每提到高登，差不多一定會同「網絡欺凌」、「閃卡」同「粗口」扯上關係，我覺得既然自己出得o黎見人，不如以高登CEO o既身份向外界宣傳大家o係本地創意文化o既貢獻。雖然初期因為經常出席公開場合影相而被改圖，但近幾年外界對高登o既感覺大有改善，一直以o黎大家o既努力總算冇白費。

以上種種，我希望維持到一個畀大家可以暢所欲言o既討論區，但卻忽略o左最根本o既問題，討論區o係使用體驗上未能與時並進，忽略o左一班手機App用家，在此我希望可以向一眾手機App用家致深切歉意。

因為自己並非「高登仔」，之前一直沿用前管理人對所有事實或非事實o既指控都唔回應o既作風，認為同大家保持一定o既距離，避免言論偏幫任何一方，令處事更加中立。不過呢種諗法已經過時，未能接收到大家o既諗法，做出最合大家心意o既決定。所以我決定以後同高登討論區相關o既重大決定，都會先發帖諮詢各會員o既意見。

近日我已經請程式員加快改善兩個手機App及Mobile版網頁表現，盡快推出新版本，方便習慣用手機上高登o既朋友使用。往後我o地將會就各人o既意見不斷進行修改，請大家到時畀多o的意見我o地。最後我想再向一眾會員再次致歉，感謝各位一直以o黎對我o地o既支持。

請大家在此post俾o的意見我o地（不論Apps, mobile 或其他意見都可以）

上高登?不了

老企一買買間舖

完啦好嘛

點解我錄影完冇彈野俾我投稿
再入場就問我是咪唔投稿

買鋪頭扮文青🌝

錄多次

錄左3-4次超上都係咁

係咪錄片又出問題
未試過咁

咖啡室

咖啡弄+5 cm, 有冇得諗

Apple 5cm

Why 5cm? 🤔🤔🤔🤔🤔🤔

仲有人去???

低層

而家cap圖無得show紅字🤔

唉算啦唔錄

右邊HP/ATK禁落去就變LV

IFC GOD

花姐d高音真係好靚

早洩同大家道歉

5cm d衫ok？

秒速5cm

吶 你知道嗎 隕石突破大氣層的速度是秒速15公里

吶你！？

唔識欣賞5cm🤔

早收爆裂留名

派左30石好想射聖都

清廉bb

收集點,文青必選

射

毒撚未買過

毒撚淨係識淘寶

唔洗去深水埗

唔關毒唔毒事,我呢D真毒撚都著

射左50石聖都

5cm😦😂👅👅👅💦💦💦💦💦💦💦

邊撚個立神

👅💦💦💦💦💦💦

番到去無得用emoji🤗

岩岩先知 原來屋企得6MB寬頻

好呀 可以開始食果

返去邊？

你屋企對面間pizza店

我老豆唔買個MYTV SUPER
我都唔覺個網絡慢

Phd?

6mb load youtube 1080p應該都會係咁buffering架喎

無問題

宜家怕左佢要轉HKBN

Wan Chin 分享了陳光明的帖子。
13 分鐘 ·
陳雲：此人之命，要為香港建國留着。

陳光明
9 小時 ·
先搞偽佔中，再搞掌心雷動，戴耀庭就是香港張學良，日後若建國功成，必定召開人民法庭處決戴妖！

乜撚野掌手雷動

有咩問題 都係呃d on9去投人

咩叫掌心雷動都唔知

串鳩戴妖個雷動計劃同建制派招掌手雷一撚樣

大海冇近戰

大海不能容

大海打到6就唔夠打

做乜撚野

好靚好吸引。。

大家原諒JOE囝啦好嘛

屌你老母
係咪弱智架

人地連尼住仲要去旅行未加野
火

點解可以寫到d咁既野出黎
返左幾多年前

潮流既野你識條春咩

覺得寫得好好lo

笑到我唔眼訓

死攬高登留名

原來又1001

你估今次有幾多人真係番去

Me +1

官方APP???

我都番喇

1001

.